點解香港人27度都可以著到件羽絨

有冇咁虧呀

今日好熱